[疑點] Lan線有倒勾，大力扯會郁埋部電腦

Lan線有倒勾，照道理大力扯住，會扯郁埋部電腦......

求其搵條友隊冧佢就當破案